所有寫content Farm d文同埋轉載既 我屌撚曬你地老母啊！！！

你班冚家鏟 引人入廣告都算
寫埋d 9文同人講食西藥有毒 打疫苗唔好

知唔撚知真係有人會信架
我屋企人本身細個病病地 個腦唔係好得
信d文信到十足十

我同醫生講既野反而唔信 藥又唔肯食 入醫院都幾鑊 攪到老果兩件d又燥係度罵 人又病 頭家就黎散咁

所有寫d垃圾文呃廣告果d我屌曬你地全家啊 害撚死人架 祝你地d屋企人全撚部唔肯食藥病到入廠啊

成班食屎柯飯既人渣唔敢入黎？睇撚著收尾果幾年啊

有冇咁蠢呀...

我屋企人細個發過高燒同食過d好勁既藥
智力同判斷力比起一般人差一截

同埋凡事唔好講咁死
好難講你既後代/親戚將來唔會咁

cut佢地上網咪睇唔到囉

好撚多廢老睇

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

連登都有廣告
d內容都係鳩up

搞到成個網絡生態污煙瘴氣

有個同事日日睇埋啲濕鳩content farm文 信埋啲自然療法咩疫苗都唔可以打 生cancer又唔可以睇西醫 解釋比佢聽又唔信
仲要男人老狗日日share啲語錄叫春文